'\" te
.\" Copyright 2006 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH scsetup 1M "2006 年 7 月 18 日" "Sun Cluster 3.2" "システム管理コマンド"
.SH 名前
scsetup \- 対話型クラスタ構成ツール
.SH 形式
.LP
.nf
\fBscsetup\fR [\fB-f\fR \fIlogfile\fR]
.fi

.SH 機能説明
.LP
注 - 
.sp
.RS 2
Sun Cluster リリース 3.2 以降、Sun Cluster ソフトウェアにはオブジェクト指向のコマンドセットが含まれています。Sun Cluster ソフトウェアでは元のコマンドセットをまだサポートしていますが、Sun Cluster の手順書ではオブジェクト指向のコマンドセットしか使用していません。オブジェクト指向のコマンドセットの詳細については、\fBIntro\fR(1CL) のマニュアルページを参照してください。
.RE
.sp
.LP
\fBscsetup\fR コマンドが提供する構成機能は、コマンドを実行したときのクラスタの状態によって変わります。
.RS +4
.TP
.ie t \(bu
.el o
\fBscsetup\fR コマンドをインストール後処理時に実行すると、このコマンドは定足数デバイスの構成や \fBinstallmode\fR プロパティーのリセットなどの初期設定作業を実行します。クラスタを作成したときに自動定足数構成を使用しなかった場合、クラスタのインストール直後に \fBscsetup\fR コマンドを実行します。すべてのノードがクラスタに参加していることを確認してから、\fBscsetup\fR コマンドを実行し、\fBinstallmode\fR プロパティーをリセットします。
.sp
クラスタを作成したときに自動定足数構成を使用した場合、クラスタのインストール後に \fBscsetup\fR コマンドを実行する必要はありません。自動定足数構成機能は、クラスタの \fBinstallmode\fR プロパティーもリセットします。
.RE
.RS +4
.TP
.ie t \(bu
.el o
通常のクラスタ動作中に実行すると、\fBscsetup\fR コマンドはメニュー選択方式のユーティリティーを提供します。このユーティリティーを使用すると、現行のクラスタ管理作業の大部分を実行できます。
.RE
.RS +4
.TP
.ie t \(bu
.el o
非クラスタモードのノードから発行すると、\fBscsetup\fR ユーティリティーは、プライベート IP アドレス範囲を変更または表示するためのメニュー選択方式のユーティリティーを提供します。この形式の \fB scsetup\fR ユーティリティーを開始する前に、すべてのノードを非クラスタモードに再起動してください。
.RE
.sp
.LP
\fBscsetup\fR コマンドは、クラスタの任意のノードから実行できます。
.sp
.LP
このコマンドは、大域ゾーンだけで使用できます。
.SH オプション
.sp
.LP
次のオプションがサポートされています。 
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fB-f\fR \fIlogfile\fR\fR
.ad
.RS 20n
.rt  
コマンドログを記録するログファイル名を指定します。このオプションを指定した場合、\fBscsetup\fR ユーティリティーが生成するほとんどのコマンドセットは、ユーザーの応答に応じて、実行されてから記録されるか、または単に記録されます。
.RE

.SH 属性
.sp
.LP
次の属性の詳細は、\fBattributes\fR(5) のマニュアルページを参照してください。
.sp

.sp
.TS
tab() box;
cw(2.75i) |cw(2.75i) 
lw(2.75i) |lw(2.75i) 
.
属性タイプ属性値
_
使用可能SUNWsczu
_
インタフェースの安定性発展中
.TE

.SH 関連項目
.sp
.LP
Intro(1CL), cltelemetryattribute(1CL), cldevicegroup(1CL), clnode(1CL), clquorum(1CL), clreslogicalhostname(1CL), clresourcegroup(1CL), clresourcetype(1CL), clressharedaddress(1CL), cluster(1CL), 
